{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002383",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022020410249/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "케이블 라운드넥 니트 베스트 - 브라운"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造するブランドで、商品番号はSS22 / 35225UJQ5Dです。 このブランドでは、ユニークなケーブル組織が魅力的なニットベストを提供しています。 このベストは軽快な丈感とラウンドネックの魅力的なシルエットでカジュアルながらもフェミニンなムードを演出します。 素材は表地が100%アクリルでソフトなタッチ感とボリューム感のあるテクスチャーを持っていて高級感を与える製品です。 洗濯方法については必ずドライクリーニングをしなければならず、摩擦により毛羽立ちができることがあるので注意してください。 外部摩擦によるほつれ現象が発生することがあるので、カバンの着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。 ファスナー/ボタン/スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯する必要があります。 また、体質によっては金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。 暖房器具など熱気の近くに置かず、水洗いの際には多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際は注意してください。 また、白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用時は注意が必要で、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出時は注意が必要です。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品はどのブランドのものですか？",
            "answer": "この商品はサムスン物産ファッション部門で製造する8 secondsのブランドです。"
        },
        {
            "question": "この商品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この商品の商品番号はSS22 / 35225UJQ5Dです。"
        },
        {
            "question": "このニットベストの特徴は何ですか？",
            "answer": "このニットベストは軽快な丈感とラウンドネックの魅力的なシルエットで、カジュアルながらもフェミニンなムードを演出します。"
        },
        {
            "question": "このニットベストの素材は何ですか？",
            "answer": "このニットベストの素材は表地が100%アクリルで、ソフトなタッチ感とボリューム感のあるテクスチャーを持っています。"
        },
        {
            "question": "このニットベストの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このニットベストは必ずドライクリーニングをしなければならず、摩擦により毛羽立ちができることがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "このニットベストの注意点はありますか？",
            "answer": "このニットベストは外部摩擦によるほつれ現象が発生することがあるので、カバンの着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このニットベストのファスナーやボタンはどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "このニットベストのファスナー/ボタン/スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このニットベストには注意が必要なアレルギー物質はありますか？",
            "answer": "このニットベストでは体質によっては金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットベストの保管や着用には注意が必要ですか？",
            "answer": "このニットベストは暖房器具など熱気の近くに置かず、水洗いの際には多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際は注意してください。"
        },
        {
            "question": "このニットベストを着用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "このニットベストは白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用時は注意が必要で、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出時は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットベストの長期保管には何か注意が必要ですか？",
            "answer": "このニットベストを長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 666
    }
}